蘋果日報 國際 20200916 星期三

蘋果日報 國際 20200916 星期三

擬授權凌駕歐盟 內部市場法過二讀
約翰遜：屬保險政策

特朗普訪加州 指山火非關暖化

大氣層中發現磷化氫 地球外首見
金星或有頑強微生物

日厚生勞動大臣料任內閣官房長官

白宮主持 阿聯酋巴林與以世紀建交

===============

7小時前
擬授權凌駕歐盟 內部市場法過二讀 約翰遜：屬保險政策

■賈偉德指違反協議有損國家信譽。資料圖片
7小時前
五前首相斥損英國聲譽

■英國國會再成脫歐爭議的角力場。
7小時前
歐盟押後予英結算權反制

■特朗普前天抵達加州後向記者發言。
7小時前
特朗普訪加州 指山火非關暖化

■加州比尤特縣有學校大火過後，僅剩一道門屹立。
7小時前
北半球炎夏平均高1.17℃創紀錄

6小時前
新Apple Watch 15秒測血氧

■由於地質和體積都跟地球相似，金星一直有「地球姊妹星」之稱。
互聯網
7小時前
大氣層中發現磷化氫 地球外首見 金星或有頑強微生物

■美國「先驅者號」金星探測器。資料圖片
7小時前
蘇聯60年前首探金星 探測船被壓扁

7小時前
日厚生勞動大臣料任內閣官房長官

■巴勒斯坦人抗議阿聯酋和巴林背信棄義，跟以色列和解。路透社
7小時前
白宮主持 阿聯酋巴林與以世紀建交

■伊朗矢言要為遇刺的將領蘇萊曼尼向美國復仇。資料圖片
7小時前
伊朗圖襲美大使 特朗普「千倍」奉還

■有示威者要求釋放被拘留人士。互聯網
7小時前
美被指非法切除被扣女移民子宮

===============

最Hit

8小時前
Apple發佈會 | 新iPad Air 5大賣點平玩iPad Pro功能 透露iPhone 12玄機

8小時前
【清算行動】大台追究《愛．回家》「五一」抗爭手勢 傳負責導演已遭解僱

2小時前
「紅霞」恐升級颱風與季風夾擊港 天文台料連日落大雨 離岸吹強風

8小時前
【撐警報告】藍絲監警委員呻錄口供遇跳掣CID：越嚟越癲 唔知有冇陀槍

2小時前
鬧完交男友竟拔走車匙 24歲紋身女被困「波子」
《蘋果日報》截圖

7小時前
四奶奶不知道的事 - 曾志豪

7小時前
死撐全民驗毒效益 特定群組成白老鼠 林鄭預告強制檢疫

3小時前
【新書爆料】特朗普稱金正恩斬首處決姑丈張成澤 屍放官員經過樓梯示眾

==============